{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/29553",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이박사의신동막걸리"
    },
    "text": "李博士の神童マッコリの住所はソウル特別市麻浦区龍江洞494-41に位置しています。ここは、派手な韓国料理おつまみと一緒にマッコリを楽しむことができるスポットです。イカの腸詰、コチュジャン炭火焼肉など新鮮な材料で作ったおつまみの味が一品であり、バナナのように甘い味がする神童マッコリを楽しむことができます。メニューには鶏ミートボールスープ、イカの腸詰(各二万五千ウォン)、鶏お任せ(1人万7千ウォン)、鶏の皮てんぷら(一万五千ウォン)、グンサンフヮルイカ刺身(万5千ウォン)、南リージョン、ニラ前(万8千ウォン)、タチウオキムチ(一万2千ウォン)などがあります。価格帯は2~五万ウォン台で多様な選択が可能であり、駐車可能です。行き方は麻浦駅1番出口でソウル新潟小学校方向に直進すると、右側に位置しています。営業時間は12:00~23:30であり、恋人と一緒に行きやすい所にお酒一杯飲む事にもいいです。また、伝統酒リストも多様であるため、多くの人たちに人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この神童マッコリの住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市麻浦区龍江洞494-41に位置しています。"
        },
        {
            "question": "神童マッコリで楽しむことができるおつまみには何がありますか？",
            "answer": "イカの腸詰、コチュジャン炭火焼肉など新鮮な材料で作ったおつまみがあります。"
        },
        {
            "question": "神童マッコリの味はどんな味ですか？",
            "answer": "神童マッコリはバナナのように甘い味がします。"
        },
        {
            "question": "神童マッコリのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "鶏ミートボールスープ、イカの腸詰、鶏お任せ、鶏の皮てんぷら、グンサンフヮルイカ刺身、南リージョン、ニラ前、タチウオキムチなどの料理があります。"
        },
        {
            "question": "神童マッコリの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "価格帯は2~五万ウォン台で、多様な選択が可能です。"
        },
        {
            "question": "神童マッコリへの行き方を教えてください。",
            "answer": "麻浦駅1番出口でソウル新潟小学校方向に直進すると、右側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "神童マッコリの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は12:00~23:30です。"
        },
        {
            "question": "神童マッコリは恋人と行くのにおすすめの場所ですか？",
            "answer": "はい、恋人と一緒に行きやすい所にお酒一杯飲む事にもいいです。"
        },
        {
            "question": "神童マッコリは駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "神童マッコリの伝統酒リストには何がありますか？",
            "answer": "伝統酒リストも多様であり、多くの人たちに人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 382
    }
}